有冇中銀職員係度

請問個人智盈理財Acc
可唔可以排櫃檯入公司數

ok

佢話唔得 唔可以用個人acc 做公司野
有冇條款可以參考

排大隊 輪到你智盈就得
最正規做法